和理非底線

開呢個post淨係想講
我全台同事都係和理非
但係經琴日之後都feel到 到到地佢地條底線
都係話好恐怖，雖然班差佬係抵死，但係都好可憐
借此post俾勇武知社會點睇

我都係和理非。
但呢兩日見到D黑警真係有心設局打人，然後屈人暴力之後。
我開始覺得自己都要勇武。
而家真心覺得可能和理非都有分唔同層。

係，但係新聞唔會咁報，唔會咁寫，你同我有上連登就話姐

以下係反擊黑警既文宣材料
示威者被補過百人，但到今日都無一個黑警被拘捕
請永恆廣傳，令人明白抗爭者暴力反抗都係出師有名：

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。
警員向示威者投擲鐵通。
男警強脫女示威者上衣。

警員不斷挑釁示威者。

不合理搜身程序及罰企式羞辱年青人。
其他圖集

真仆街

短片系列
香港警察粗暴對待示威者實錄

示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

向外國記者舉槍

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

我不折不扣和理非 大快人心wor
睇黎和理非都有程度
其實現階段都唔關民心事啦
都已經埋曬邊

俾你啲同事睇番片， 講番真實經過。。。如果仲話勇武錯
你一係去uwant 一係之後當佢地廢up

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

其實佢地冇講過勇武錯，但係都掂到條底線咁濟

我公司個嬸嬸住沙田
咁多年都冇投票習慣
次次都話唔關佢事 佢唔鐘意睇新聞
但佢今朝都鬧 叫7婆跳樓死左佢算
仲話見到小朋友比人咁打 真係好陰公
佢話今次一定會投泛民